[ 10點9叫 ] 10點喇 !! 屋企要人 !!

be water 留力塞機場喇

HEUNG GONG YAN !!
GA YAO !!
NG DAI SO KAU !!
QU YUT BUC HORRRRRRRRRRRR

雖然今闈小左人 但單機都要照嗌

有冇手足仲塞緊車
好想9叫又驚會有廢藍開拖
已經3個鐘屎忽好撚痺

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵